各位愚樂台wizone準備轉會未

呢隊野就算唔解散遲早一定不和
諗下幾條女一齊住 一定有黎m心情唔好又撞正爭廁所痾屎既時候
英妹平時份人已經閪閪地 柔b平時又唔尊重人
一個心情唔好英妹爆句 空降閪 你無資格用個廁所
到時一定有心結
我就準備遞表轉會做once了

25狗

柔b一招背負投ko牙英啦==

好彩一早係ONCE唔能冼轉會..

娜璉咪一樣

有冇好介紹

咁25都有

都冇第二隊咁好J既00後女團==

itzy啲妹妹仔幾sky🤙🏻

得yuna叫做係少少J得落==

成日FING對波仔

有d咁既事?

樓主分化撚

樓主射疤可恥

導

英妹仲細
柔b唔比d教訓佢遲早變閪女人

我跟娜寶轉會 我轉會EVERGLOW

下⋯⋯我當日背叛左ONCE先過黎WIZ*ONE

娜寶返EVERGLOW應該係幾好笑

想睇她們catfight...（之後和好）

調教定教訓

做moomoo好安穩mamamoo又comback了

呢個決定做得幾好

Rocket punch

=.=甘刀25?